一人一個如果有一憶財富會做什麼？

如果你有一憶身家 你會點用？

億？

讀好啲書先

移民過世

如果樓主有的話
建議你讀多兩年書先
增加自己啲文化

會夢遊一生

毅進星 100

全部投資，收股息過世，入政府做份兩皮野嘅工做到退休。

咪話我話，可能係打拼音嘅支那仔

學下中文

學好中文

我會捐比慈善機構
因為我積落黎既福先會造就到我有一億
捐完再積福 到時有兩億